我結婚嗰時剩係登記冇搞大龍鳳

婚紗相都係自己影
簽完紙之後直接上機去honeymoon，簡簡單單

幾大粒鑽， 定結婚禮物， 你老婆都幾好女

阿蛇同水砲車結婚？

一卡鑽
係，我同佢都係好少洗錢既人，屋企野都唔多件

樓豬開親po都無人理 好在有起底

我理想既wedding都係咁
俾人影相覺得好奇怪，平時都唔鍾意影相/打卡
簽紙我覺得得兩個人仲浪漫，最多之後同屋企人簡單食餐飯，最好唔好擺酒(除非對方堅持)

自己影仲開心啦，又可以玩
我當年都係honeymoon返黎先同兩家家長食一餐酒店buffet

完全Agger
硬係覺得有人幫我地影
個表情動作肯定唔自然 會好奇怪
想旅行結婚然後帶腳架自己隨便影

講真影咁多都冇乜幾可睇返，無謂俾成皮野人地賺

以為自己開post

唔開心咩

老婆係真心簡單至好，唔係以後嘈交，就會比佢用黎做借口怨一世！

去過人地婚禮，意識到自己完全唔想擺酒
想就咁簽紙影相低調結